男人安全感來自金錢

同意？
就算同女朋友一齊左幾耐都好
但係窮就會搞到自己無咩自信
窮等於唔浪漫
窮等於唔上進
窮等於唔醒目
男人尊嚴都低過人

部分同意 揾錢嘅能力重要過啲錢

唔同意，我好窮不過我唔care

我有幾個fd唔算有錢，但真人超撚charm,勁有自信
我搵多佢一倍但永遠成班fd出去玩都係睇佢頭
由細到大身邊都好多女圍住住轉
佢高大，似柯震東，成身紋身，住公屋，搵萬中

利申：
因為供樓俾家用等等
明明搵接近30k
但可用既錢極少
成日俾條女單單打打
量入為出就等於唔捨得用錢
灰